FIFA20 Ultimate Team 討論區(159) 用開西甲但中紅卡阿古點搞

歡迎大家加入FIFA20 Ultimate Team討論區

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知嘅野先問，好多你想知嘅野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

SBC 答案 (參考idea, 抄足貴到仆街)

Q&A
1.係咪有金包送架?
答:今年自動送pack，唔使入code

2. 點賺錢?
答:踏實d, 打比賽, 要快手就去淘寶課金, 但EA話會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

3. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力

4. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間嘅連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

5. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線:國籍,聯賽,球隊
符合兩樣就夠有綠色連線

6. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚都會有新嘅TOTW (team of the week)
出嘅人會有張加強版嘅黑色卡，又叫IF (in form)

7.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴, chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

8: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, H-high, M-medium, L-low

9: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，卡面都會跟埋IF

10:我DR SB 幾分幾分夠唔夠KEEP RANK 1?
答:

11:點樣開新po？
答: 去#1右上角三點，禁以此內容開新主題

12:頭5場WL 有咩用? 究竟WL 係點配對手俾我?
頭5場對手係random但決定你的起手ranking
贏曬即係+5 赢3場即係+1+1+1-1-1 > +1 已經有極大既分別

13: 對手球會/陣容名損害我哋七百萬人嘅心靈，可以點做？
答: 唔檢舉唔係人()

14:點解我要用不推文回覆？
答:你想唔想中walkout? 打機呢啲唔重要嘅po就唔好阻到正經嘢上熱門啦(詳閱： ）

15:咩叫肥料卡？
答:肥料就係作用解SBC、靚國藉靚聯賽、高rate低能嘅人,EG. Carvajal , Pique, Rakitic

16:咩叫META卡？
答:實用普金人 / 特別卡,例子: 84 Walker , 82 Semedo , 81 Ssk , 80 Mendy。META卡係唔受總分所限 , 玩家覺得勁嘅卡

17:藍卡，RTTF又係啲乜？
答: 藍卡 = UCL 卡 , 有得打歐冠先有嘅卡/RTTF = ROAD TO THE FINAL, 踢緊歐聯嘅球員 , 佢每晉一級就會升一分總分

18:點解我交唔到SBC/做唔到OBJ？
答: 開機交/睇英文版

派獎時間
SB：MON 8AM
DR：THURS 3PM
WL：THURS 4PM

我愛EA！

ICON SWAPS 2
由即日起自二月

另外，請善用不推文回覆
唔用不推文回覆者一世無walkout

FUT 好運沒法黨創黨會員:
SAM GOR
猩巴
更多巴
司瑛巴
未來熱巴

想入黨可以pm我地,多啲同創黨會員傾計就有機會成為好運沒法黨一員,你將享有EA尊貴禮遇

第一次中1001
希望冇開錯

EA del sbc賠償（賠率）
1. 當咩事都冇@1.01
2. 賠一日@2.0
3. 送一包抽@3.5
4. 賠做緊果隻sbc @100
5. 摺game 謝罪@10000

好似無晒人解任
個個都full team in DR

想請問咁多位師兄 點解金啲數值仲西利過啲特別版
新手啱啱入坑
Thx !

想入野自用咩都貴晒
Sif varane又升幾皮，買if算

30000做左schar 抵唔抵玩

賣4.5m coins $600 1m

上年試過，答案係1
我all in

普金果2隻食左訓練卡，即係春藥，得1場效用

金嗰隻食咗training
Btw兩隻都好廢
買SSK+Wij

咩sbc?

Bcwa taa

8k 做左

好彩做左bcwa

想食hunter擺佢cam

巴打冇更好選擇咩

用緊大力神想換下人

有冇人知shing仔個比賽有冇直播

正路就呢個

大佬張hunter都唔止8000啦
唔好咁痴線啦

屌 唔記得出去同馬馬玩

終於砌好隊
可以去到end game唔轉都得

心郁郁

自膠無不推文

放nif kdb定nif 亞古獸好

又係做任做到屌佢老母
場場入完一球就神龍上身單刀撲撚晒一係斜出去
之後8x分鐘輸rebound goal
連續3場都係咁

屌佢老母EA

呻完
聽日再解

Share

英超平價st有咩推薦
而家得70-80k
諗住儲錢上son

荷甲人入波個任好難
唔係贏唔到波 係隻荷甲人場場都入唔到波
餵到埋口都射唔入

普金牙路

84 if jesus有冇食評？

呢3隻邊隻搭馬基好
定係應該點好

多謝兩位師兄解答
但請問ssk 係邊個
我依家中場係wij 配軒達巨

啱

sissoko

唔洗大轉 唔洗再課

Lam
son定mane

想搵隻中場in game轉cb有咩介紹？600k-900k budget

賣左古天奴有250k upgrade,買mane同 if digne 覺得點？

Cb 有萬聖pique，龍有達屎，但出果兩個，vvd無得full Chem

非常好

e個撚樣打dr贏兩球就傳返去個龍猜波｡屌你老母咪撚打啦仆街

其實香港人係咪好唔中意幫人
我想lob pass姐

做ziyech任就黎喊荷甲班仆街唔識射波 rival跌左300分都搞唔掂

迪西里

Pm人
我打左5場ok

Pm左唔應人

淨係用OTW Promes 打LW

mid迪西里？

如果dr撞到你就好

用Promes Ziyech

有冇巴打用過prime迪西里 求食評

啱
入場轉陣放佢2個踢ST
贏波基本就解到任

我自己好快解左
刷任由800分上到就黎1200

你呢個仲易
一見人刷ICONSWAP
即PM話俾佢贏你要LOB PASS
應該冇人SAY NO

研究下

thx

唔理chem邊隻non icon special龍最好用
Totgs達史廢到仆街
想換rttf lloris

有冇人今晚刷dr 終於跌到落落d5 1220分

終於散盡家財

點解仲未有手足分享阿古路

終於搞撚店 張loan任落都幾勁 遲啲icon swap幾有用

岩岩我pm左個人問 佢話佢都要贏
咁我就話咁公平打 如果佢
我贏唔到佢/佢贏唔到我就幫手做埋lob pass goal
之後佢拎住尼馬油雞贏緊我一球 我問佢比我入球lob pass比你贏 ok?
佢答不如你讓下我，你走場ok?
我心諗你贏緊仲拎住油雞尼馬仲要我走場...
之後最後3-2比我絕殺左
其實都比你贏啦 幫下人lob pass係咪會死
又唔係玩野唔同你打...又唔係叫你比我贏...

個人覺得麻麻地 不過中緊鉛

黑警巴勁左

肯讓一球就輕鬆賺一場，咁都唔制佢都幾on9

好彩我多硬吹英超人
fitmas福
moment bcwa
fb mata
Hlw otamendi

4231 st
普金
阿古路定奧巴美羊？

我以為佢會答我ok
佢竟然叫我走場

太貪心

D5送緊場 有冇巴打刷緊icon swap or 荷甲個任可以撞下我

獅鳥章 Free Hong Kong

12:頭5場WL 有咩用? 究竟WL 係點配對手俾我?
頭5場對手係random但決定你的起手ranking
贏曬即係+5 赢3場即係+1+1+1-1-1 > +1 已經有極大既分別

想請教師兄們，上面其實我睇完都唔係好明

我d5 1100分
我刷緊both
新果個怪獸章 freehongkong

DR自動連咗錯外國Server，長期紅色一格，點解決

我d7幫唔到手

冇live想睇

你唔明啲咩

q仔台live緊

屌 唔係玩ut mode咁撚on9

一陣俾人post上黎

用開中超但入唔到隊點算好？

講笑，終於奴完係咪食Hunter最好？

reset個網直到啱為止

點解會揀佢

即係跟你勝差搵對手

放PS4 coin 有4m
$6/10k 包卡包稅

Payme交易

贏加一
輸減一
贏四場=3
贏三場=1

垃圾都要

般廢幾好用下

葡超又一猛將

5* wf
想要個攻中
而且係巴西
其他無乜啱，朗癲啲人又話唔好而且太貴（21 token）

真心垃圾咩

我要做ziyech，希望撞到你

點會垃圾
識用嘅可以用得好勁

呢兩日個score 1 goal daily objective 都解唔到既
有冇巴打都係咁

係咪要online
睇英文版為準

有冇玩錯左mode？

呢兩日都冇寫要online
係英文版

冇玩錯
琴日header&volley
今日survival

你地解唔解到

我打緊生存，打完話你知解唔解到

Toty交屁有油雞射波果種神力
勁快咁硬ban
係差在隻5星腳
間唔中左腳會中柱

唔明點解咁抵玩 個價都係咁跌

兩日都解哂喇

Po咩
都無做過閪野

Mid幾勁 bb不了

bb尼斯達同聖誕山狗真係好一般
做唔做schar好

Prime kaka幾勁

我琴晚打Online果個Survival解到
覺得default已經要打Online就算佢冇寫

跌左500分解到

我都要 撞到你你叫我 我比你贏

有得swap咪換

幾日冇入呢個post
miss u 黑驚bb

呢隻野最近兩集都係窮撚恩物
上集隻Tots已經好用
我都買左隻86番黎撚下隊葡超隊

唔記得左你隊名

呢隻真心勁

求link

借問聲icon swap 2 係唔係出左12張卡咋?

暫時係

搞咩依家anchor咁撚貴
要2k一個

thx, 想換figo即係仲要等

當你上個禮拜all in 300包咩都唔中想棄驚既時候
Ea係唔會放你走

咁icon我覺得最值錢係點都連到令隊波smooth
好似我之前換左rio如果今次換zambrotta又如果換埋費高咪浪費晒連9唔搭8人嘅能力

走啦

下期應該係正常長度賽季啦掛
icon swap2應該一次出晒12張可以奴
即係2月頭應該玩到朗癲/JOEY

有無人識 shu_nam

想棄就棄啦 抽乜
抽得證明你仲想玩

我覺得ea冇咁好人
Icon swap長度唔關賽季事啦

開SER時一個賽季係接近個半月
完左2個賽季SAHA（12張SWAP）
同張伯倫（12張SWAP）
之後到第3個
突然變短左聖誕同新年得半個月多D
同時得返每期6張SWAP
如果下季變返長應該係12張
EA HOLD黎冇謂
今期可以換既真係麻麻

最後果期唔知會唔會有PRIME古油韋真朗可以奴
EA俾奴其實都已經5月先拎到
真END GAME了

唔似會免費比你

由if neymar 喊包 toty kdb baby zola換左mid r9
當初仲怕後悔 玩落又好爽 啲波簡單返
岩岩大哨又入4粒

Future stars唔出新卡係咪無fati
咁希望出alena puig wague firpo perez
Todibo好似借走左

知你有米了

其實換zam+Figo係最賺，都冇點得輸

真係要online先解到
EA英文版都錯

早兩日抽到隻普金阿古路
做完曬objective
大家會趁高價賣 定留返下次用好

無女先課咋

賣喇
做任比多些小時間 張卡廢啲都解到

放 3.2m 600hkd=1m

師兄用福仔有無心得？

隻b施華係咪完左？唔係仲有幾日咩

on9 EA冇啦啦將d sbc落哂架

師兄，我大約一個月前賣咗大約2m coin, 早幾日收到EA訊息, 然後個app 個轉會功能就block 咗，只能夠在主機先可以買賣，有冇師兄試過，有冇辦法解決？

森保達打閘451都好好連嘅

storyline tomiyasu食anchor 定 shadow?

其實EA已經知你過coin
畀次機會你唔ban哂

前場好易有替代品
森保達玩到完都得

一個月 唔會咁耐先ban EA唔會咁仁慈

Thx

我11月都賣咗2m 仲未有事

收coins 有興趣賣dm

抽Pack抽到燥

佢係其他野ban 賣2m捉到一定唔止封web app

Rg mendy 上 sif Theo Hernandez 大upgrade?

大力神應該會今晚傾掂轉會國際米蘭

我搵佢打rw
淨係drag back 同fake shot搵空間傳波畀大哨
覺得佢模組個節奏難搵過馬仔好多

Dr lag到仆街，屌

紅卡第一張開中 阿古馬烈斯兩張打孖黎 幸福煩惱 諗唔起馬烈斯會升 同埋理性上都好似應該揀阿古獸 咁就揀啦 但用左幾場 用落同隻scream真係無得比 隻scream 快同靈活好多 好似波追人咁 呢隻91一定唔係meta料

我仲有 3m 想賣埋，我唔知重賣唔賣好

anchor

希望聽日出隻headline neymar
到時panic入番隻if neymar
執番幾十萬差價

搞咩包皮仲升緊，搞咩福仔要200k

賣晒佢 下集開過新ac 再黎過

但mahrez都唔係meta

諗住馬烈斯可以打supersub 阿古獸就可以轉位入隊

Dr撞半隊toty機率仲多過係WL
痴線個個都有架咩

我嘅目標係做sol campbell 係咪傻仔咗？

Block左web仲賣？

棄PSN?

原來依堆字母有玄機

if kante 同普金係咪分別不大

眼殘，咩玄機？

咪mertens 同telles

點解隻鬼阿古係咁升
但係新古係咁跌

有排跌

收 coins 有意dm

但隻鬼古升係咩現象WL?

派左獎，有人買人打wl

想換mid blanc，zam都end game rb
上次無奴rio好撚dum春

blanc係base嚟

少貨 全個市 實用卡都升

全部用得勁既都升哂啦
阿古真心勁

perfect link 歐霸保拿斯同 聖誕山齊士

呢隻阿古值500k 左右
速度仲係差d

原來是咁 10點果陣113萬入左隻
打左兩場覺得真係好撚好用，
去對比下隻新古先知隻新古跌到暈
隻鬼古而家122萬 痴線

衣加個陣 打4321打得好爽
好後悔無做到mendy

收Coins

解法甲10場都贏唔到1場

Weak

有Simon Martins會易好多

降到d9

試下sif Theo Hernandez ？

法甲算好易解⋯

4場贏曬，易過英超

Varane 會唔夠chem
之前有隻硬吹 祭左

moment bcwa會唔會出返

收Coins有意dm

輕鬆

Cavani真係撚唔掂

入場即換啦緊係
點會用

見有巴打話有神力又腳長

用緊普金VVD + Lenglet
好唔好做Schar取代咗Lenglet佢呢

睇咗好多片都話佢唔錯

買varane好過

之前清哂d卡
Toty又冇
而家仲要冇卡做法甲同意甲icon swab任

600k 入咗亞古獸 試下代唔代到mid杜

收Coins 有意請dm

冇咁多現金

因為之前做upgrade都抽咗好多硬吹肥料
應該唔係點駛用錢都做到
最怕係佢唔掂就嘥晒啲硬吹卡

Btw 如果要再up up咩？
If屁包？

你推撚完未？

關你撚事？

屌你老母咁撚串？
依家用開不推文
你推撚咗三四次先屌你算俾面啦

屌你老母

屌你老母推兩野post都屌 有撚病番青山啦柒頭

唔好啦 我73萬入

唔屌得呀？入得嚟收coin就跟呢度規距啦on9

in game 8chem schar 打cdm會唔會太頓 有冇食評呀

咁你返未

咁你仲推？ 隻手跛撚咗？殘廢人士？

躝啦屌你老母

笑撚死 以為自己大撚哂

躝啦

英超意甲 5 6場搞掂
法甲撞邪咁
Open chance 5 6球都唔入
一係贏到8x分鐘輸 rebond goal

隻rio比隻messi推到十字訓低左郁唔到
佢仲可以拎埋個波射入

一路唔信邪一路係咁贏唔到
打到懷疑人生

躝你老母咩 對撚住部電話打飛機啦傻西

返你自己個post慢慢推啦

( Show Blocked User - 沒有你的日子 )
同智障真心溝通唔到

入嚟收coin仲咁撚串
抵你無人放coin俾你

收coins 咁撚串 正傻閪黎

意甲左翼係咪全部都係屎?用緊scream laxalt 貪佢多氣回防

邊撚個呀 收coins噉撚串

五毛進化到入黎Fifa post 引戰？

if 朗實勁
入場換位打st

咁大陣象

愛上了一個不應愛的女人

死傻鳩

搵巴打呃撚佢d錢就岩 反正而家報狗都冇用

真係好串喎佢希望佢買完Coins就俾人ban

係喎，不過冇錢買，有排儲

同自住樓一樣！長渣必勝

真心想棄game
已經打極都係D8D9
前幾日明明有32x分之後嗰日開game俾EA扣到得26x
技術進步左，成績仲差左
我點樣射都唔中龍，猜空晒都飛機
人地射鳩波都入
頭先嗰場門前混戰隻龍仲無啦啦行出12碼點俾人射空門
越打越無癮

咁都叫兩野？
仲想人賣coins比你 比條毛你就得

好似係你以為自己大撚哂

個問題係無人唔俾佢收coins，只係唔好用推文

呢個好笑

用緊隻otw 山神

比得起錢都唔賣比你啦垃圾

條友垃圾到要自己開post收coins

原來係佢對撚住部電腦打飛機

其實真係技術問題
有技術嘅廢陣都唔止d8,9

笑撚左，我地屌佢仲多回覆過佢個post

睇下成仔打啦
我都係hea玩
唔洗棄既又
又唔係放哂心思落去
我今日dr派彩得銀獎

$30/10k 收唔收

出返c wa sbc未呀屌 做左頭兩格

邊會咁快
上次補紅卡都等成幾十個鐘

棄驚派coins

有意dm

如果我無覆可以keep住call/text我

佢呢個post啲回覆都係屌鳩佢為主

今年咁早棄

你睇真啲

留低hea玩吹下水都好呀

屌那星

咁大段 留言一頁都冇
零正評

我想問icon swap，點揀最好
1）Ronaldinho
2）Del piero
3）Zambrotta + socrate

屌你唔覆

哇啱啱熄PS4入黎追返post，做乜有條傻鳩衝左入黎吠

條友隔幾個留言 就留一次

都話推兩野

3啦 迪比好多non icon勁過佢 閘用嚟用去都係嗰堆 1慢加頓不了

唔覆就keep住call啦

下個po叫 推錯了一個不應推的post

2/3 but not 1

算俾面，佢第3 4次我先出聲話佢

仲要咬鳩你，痴撚線

你諗得21張就Essien no doubt

佢有無覆tg

我鬼知

想知佢會覆咩

博屌 笑撚死

啱啊，明明依家就係興玩不推文
都唔知佢係咪打機打到不問世事啲人
唔識分輕重

咪係 推文就推行動Post la 個條肯撚定傻西來

話時話個po頭無咗三隻不推文連豬...
我下個po加返先

呢啲嘢講咗幾個月，基本規距嚟啦

大家過去玩下喇喂

亞古獸廢

有2球，棄驚放coins $3/10K

搵ching放蛇report

聽日試下打幾場WL 睇下咩料

好抵

下次個topic改做 FIFA20 Ultimate Team 不推文討論區

咁好唔好？

sam gor miss咗場花生

冬季轉會
張卡係咪會跟住轉
張bruno if 好似用得過

我唔係勁
但百幾分真係無可能

唔會

你同呢度D巴打 打下 可能你會發現新大陸⋯

得得 對唔住各位大佬 知錯知錯真係 小上連登平時無追開po咁岩打機打到燥先諗住上黎收coins

仲推

仲要推文

真心，用返不推文啦
唔係唔俾你收，至少用不推文先

你重推緊...點知錯

知條命咩柒頭狗
得把口話知話知

認住喇

依家真係方便好多，以前要額外㩒多下唔記得都唔出奇
但依家真係無咩可能會唔記得
一係就手快

利申試過

其實條友真係突登推
二選一都係要揀推文

搵唔到人search友賽解任

我都好似錯手比你派過膠

擺到明突登

有怪莫怪

推

真心真係岩岩先知有呢樣野 平時真係小上 sor咁多位大佬

web版唔見有呢個揀既
我仲係要次次覆果陣手動click

say咗sorry就算啦，大家唔好再屌

web有喎，你係咪未update?

覆未??

你起碼打埋篇甜故先啦

真係sor 唔知有呢啲規矩 有怪莫怪

咁都有花生
佢潛左水了

道咗歉就算啦
仲有無謂為fifa勞氣啦

我信架 所以cap埋比你睇
而且不推文唔單係呢個post嘅規矩
而係成個連登約定俗成嘅
下次了解咗先 唔好屌人老母
而家揸揸手 解決咗佢 好無

想換張打CAM, 係咪Socrate好d, 定係Raul?
唔揀Essien喇，對簡迪有愛，同baby Gullit一齊打CDM，前面有Drogba，諗緊邊隻CAM好

真未來熱(大方)

我記得有個巴打對raul怨念好深

真未來熱（大撚晒）

打機啫，無謂jer死人啦
道咗歉就算

屌

可能唔識字？

想問下有冇seedorf食評
想換嚟打wl

base guilt垃圾嚟

有LM福依家唔知換唔換87安達臣好

但隻法國中場好似一般

moment先好用
bb應該好廢

好唔公平 果陣黑警巴比人屌足十幾頁 而家2頁就放過佢

其實睇stat 除咗Pace差少少 同4*腳
整體都唔差 點解個個都不了

黑警巴而家好疊馬 抵返晒

因為鬼阿路勁太多 ut post d人太有錢 唔用cheap野

都好過無，對於我呢d零課人士黎講，已經好滿足

係比佢屈機，定係太廢？

黑警中咁撚多好野抵屌啦

應該係話佢廢
我估

係邊到update

左邊應該會自動彈個noti出嚟

你算好彩 早2年我同猩猩仲好火果陣 屌到你返老母西到都得

5腳同4腳 兩個世界

熱巴 以德報怨

其實唔知我地都唔會屌
係佢唔知仲要串77先要屌你老母

你收皮啦一直串撚到咁仲要推文 大撚曬咁款
你入黎一穫屌你一穫

上次我post自己個陣出黎俾更多巴笑我窮 btw食左chem就得嫁喇

怪知唔知閪事咩
你記唔記得你頭先幾撚串？

留名跟進

慘變窮人

呢個真

尋日post左馬列斯出黎 唔知有無巴打買

一隻執左15000蚊

咁我又覺得無謂去到咁盡
道咗歉就由佢啦
好過出面啲人唔道歉之餘仲要話自己正義

呢樣都真
可能最後都係當收藏品

錫返

放過佢啦 同我吹下隻亞古獸先啦

記得未

Miss咗 慘

你係邊到post?

亞古獸做咩你買？

9日後 Ben sir 降臨救世

我係連登post

砌左base icon
賭輸就棄game

正話咁嘅閪態度 say個sorry就算？至少都屌撚到順返條氣先啦

諗住等星期日/星期1 4十零萬就入

買咗 個個都唱啖 搞到好想賣返
好容易受人影響

88 rating 過多陣winter upgrade 至少升一點
好緊火

我見你好似55k 入？
無跟到呀，起身個陣都已經60k 以上

今年我屌黑警巴係想佢好
上年我屌果條咩黑船乜乜係真係想屌9佢

要用阿古一定用scream
不過而家咩都高價 唔好住
利申用過好屈

咁大鑊 會唔會咁平

5皮5入左50隻

岩岩7皮幾全部走哂

而家有咩winter upgrade熱門
Ben爺 mahrez仲有冇

多謝司老師

都係見唔到...我再搵搵

烏母迪迪幾錢入

仲有隻mid 杜sir
諗住而家唔洗連chem
可以用返non icon
先諗呢隻亞古獸

16K

上年做咩，唔太記得

宜家咪幾好
我其實幾好人是咪

想知假設佢up到85 張sif都係+1定2

貴過就唔入啦 經驗計 一出果幾日最貴 完左wl最平 星期2-3會回返小小希望冇估錯

國米martinez

但你點知因為我見Varane 個啲都係一開波直插

Sadsad72364

上年有sbc好撚貴做左
之後好廢

有冇得set 更多巴講野有 notification

渣古應該都會升

好想比元第一席調教

你依家個回覆UI係乜樣？

好似係

砌好了

🇯🇵

咁樣，我用緊扮工模式

條友屈完人first time 自己下半場俾人屈翻上嚟屌
冇見過的人禁西

呢張好好炒 個銀碼細 升幅大

星期五 headliners 今日實無咩人開pack

Tif 馬列斯實勁貴

Sif馬列斯會升

Panic+升市 所以一張以執成15K

咁奇怪？我扮工mode都有得用新ver喎
你可能要問下連仔

竟然有人睇過食g之靈

今轉swap sb嗰三隊有無邊關難得過沙特聯
仲未細心睇自己有咩人

第一次見你個名已經認得

無
蘇超如果有奴之前隻TOTGS ST好易打

我諗到既有
Rugby佬
Tammy Abraham
華dee
麥迪臣
華拉尼
渣古
雲拿
Kdb(呢個好唔肯定）
馬天尼斯
古天奴
拿華斯
Taa
Kane
Mcginn

St的話Villa定potm so9好用d

我有Morelos & Kent
係咪仲有其他

有呢兩個夠啦

我好中意佢又執著又隨性既設定

中左nedved......

咁要入定taa mahrez ben爺
maddison再升好仲都幾正

仲有好耐 唔洗咁快

算係可食用啦

之後大家一起懷念黑警巴

仲有巴打去隔離post叫佢番黎

學到野了

襯而家個價位入

學到野

由睇佢比人屌到而家屌人
先過左3-4個月

我係黑警巴首席朋友

無咁多啦，當時係black friday

靚仔已經殺晒

算係貴過砌既價錢

垃圾ea del 走兩個sbc隔咗一日唔好話fix 番，佢話第二日有回應都唔見有，真係好撚野

Report事件係black friday咩

report係咩？

黑警巴：有冇巴可以寫份每星期派彩report比我？
類似咁

無印象

隻亞古獸又升返少少
唔知WL可唔可以重返700k

推到黑警上水解答

聽日出headliners，大家又開pack 係咪全個市又會跌小小呢？

答問大會 分享被圍屌經過

科素文沙尋日搵到黑警IG
如果係兩個月前應該俾人bin緊屍

佢早幾個post先自嘲完

屌佢老味 由佢出任第二日開始奴 終於搞撚掂 最尾一場仲要係用佢87個張入遠射+罰球贏波 想喊了

想add了

聽日我估會跌返D

Baby zola升左咁多既

啱啱做咗樣好似好衰嘅嘢開短角球玩角球旗

乜鳩icon都升
想買隻baby Zidane遙遙無期...

Cap埋圖的話

睇下出咩headliner再入相關meta卡

做base icon

早排幫你睇過下
點都落唔返2m

其實呢個都真係一個好主意

有冇巴打可以幫刷每日任survival??

Now ok ??

Thx bro

自從果陣missed左你講果隻之後
隻野個價一直keep住2.2m左右，家陣上到2.3m

啱啱先留意到你個名
係一對前情侶

到而家都未收到份report

直接炒headliner

即買即賣

亞古獸又升返80k 過山車

搶貨搏改max price ??

巴打識嘢 但我都叫gareth 我同佢係現在式

Headliner無野岩入隊

我都想買返 好用過toty de jong

但係我點計到即買張卡個價會再升

我同嗰個Gareth 都做嘢見過幾次
原來你鍾意iPad

Politano去羅馬

都唔靚仔 我女朋友有波ga

唔一定改max price

你睇得中 有潛力即日升就得

不過易炒燶

家陣只能靠打daily online friendly撚果隻loan baby zidane

爭條右路 森保達+美斯

決定刷埋icon swap先，下星期先WL

中bb vieira，我都想比人屌

呢隻真係唔好講
對佢來講只係小小安慰獎

絕處逢生，汁返身彩
咁都反杯到ea算係咁
想比人屌兩屌聽日中hl varane

全部untrade咁好運...

邊隻non icon special龍最勁
rttf lloris掂唔掂

你唔係曼迷咩
我之前用蝗同利比你話蝗利疤曼迷

ter for sure
今集saves with feet好有用
所以就算pope都勁過碧福特

屌出面又斬人

我屌你係因為你大大聲話過唔用猁蝗球員
況且我除左猁之外 無咩邊隊好憎

我講過唔用son 之後用左姐 呢個係我錯
我無講唔用蝗痢

得MM

btw好期待HL有咩OBJ
希望有player要奴

又無新野？

無，得MM

er....
你有講過....廢事搵出黎

LOADING 圖 轉左一張法國 一張英格蘭

英撚華Dee/maddison
法國 華拉尼？

我無印象
咁我講聲sorry

英超仲有咩龍有呢招

右下角又有新字

ddg，我諗ddg唔算勁但都好過average
因為有saves with feet

唔小心推左文

頂 miss咗花生

左右都有

返青山啦

冇追po想問下 隻taa sbc去左邊？

Ea食左

翻咗去ea度

應該唔會係福仔？

咁有冇巴打已做 卡已袋？

b silva大把啦

仲有冇
宜家刷英超
倉有硬吹 lloris ederson
但兩隻都黃大仙黎

奴icon swap 好厭惡，有冇人拎左vds有食評？想快快趣趣拎隻易既算

HL 又係好似 toty 咁
一批批咁出？

totgs ter啦

有冇巴打解讀到loading screen啲字

本身用緊係奴icon奴到好厭，唔知拎咩好睇下8隻樓下有冇野用得

有冇schar食評 有d想整

pope除時勁過你呢兩隻，我自己後防用西甲直玩ter

要買人做mm
折墮

Icon swaps算易奴⋯⋯

荷甲仲難

10隻好用好似都無，已經要zam / blanc先好小小
vds見futbin評論都好多抽水，應該唔店

hierro其實唔錯 但都有人覺得似pk

sbc隻法甲前鋒大殺四方

法國

大家入mm啲貨係早一個禮拜入定定係幾時
即係例如今日呢個mm嘅貨應該上星期mm入？
今年先學玩炒卡

正式宣布Ziyech sb球王
勁撚到on9

睇twitter啲人predict

用症30分鐘砌mm

無卡真係好難

mm好少炒得起 除非require要巴塞人 學更多巴炒差價好過

利申用剩低既卡左砌右砌

今個禮拜mm啲包唔錯喎

係咪吹得先

mm幾時會untrade

可唔可以講多少少

ea咩都做得出

因為巴塞少低rate普金 到時你見巴塞黎緊下個禮拜對皇馬就大手入巴塞人就ok起碼6000一隻

個club 由1600players跌到250， 打開mm唔知點入手，聽日等鬼佬抽pack我俾錢買人做算

屌 , 以往D SBC都無乜UPGRADE架啦
上個禮拜咪又係大把UNTRADE
講經

唔好意思阻一阻你地 上定下好d

Schar代唔代替到普金varane?諗住用嚟搭rio

咁差價呢 點炒？
用futbin睇邊啲球員低位再入手？

唔得

係咪應該睇埋佢出咩headliners先換icon swap

anchor 定shadow 好d

Shadow

要等更多巴教路我炒卡都廢

有無巴打試過做完個objective之後佢無計到
明明話生存模式入波 我贏完3-0佢都無計到

Sam gor 話anchor

啲leak話Traore
84

有冇caceres食評
8 chem想食用

召喚更多巴
或者有巴打有炒差價心得不妨分享下

比隻大陸狗用TOTY美欺反吸左
我係用意甲first own

唔換日本仔？

用過Totgs 達史好似麻麻
諗緊買普金

線上先計，翻譯問題

又找不同
上面neymar+allan
下面messi+futmas sissoko
我會揀下面，足chem多d

7--->9--->11

下期11個一手五大聯寶睇你地點奴

隻日本仔唔識佢本身

Sorry唔該巴打

有冇dr團 d5

就來跌到d5 刷緊politano

我用左一日時間由1700跌落1100

驚佢headliner出勁右閘 唔換住

一陣刷打緊pro club

好似出semedo

HL Ben Yedder

出就唔換zambrotta了 可能icon pack算

Pro club咁開心

Fced?

好明顯predict啦

簡尼傷到4月應該唔會出
一定有250 同沙拿

94速都冇 流流地

咁個個可以係 sbc 黎既

反而想要neymar
等緊Panic sell if

好窮，希望夠錢入阿爸咸，有既話

英超冇問題，意甲勉強得，其他就差半隊用得落既

Headliner 淨係對semedo有性趣
為左綠線小花 仲用緊佢既普金

冇野既 全世界一齊用廢人

如果出就唔要zambrotta了

刷唔刷

打埋呢場pro club

張圖轉咗法國英格蘭喎

有冇師兄有玩fifa mobile

垃圾驚 反而之前有玩手機版ut

上年最難奴的任係11個二手球員

Pes手機反而好啲

以前fifa手機有ut玩幾正

真 以前ut好過而家好多

輕輕一推

唔好推

大家記著唔好再推

屌有個武漢fc全icon撚

平價icon

一見到都係嚇一嚇

爭7場sb就有森保達

中場防守放題

下期icon swap得翻40日左右，但要奴12張

未有心機玩 sb 住, 打親都瞌眼瞓

可能有 obj / sbc 換

隔住個moon都驚傳染肺炎

一次過出？

奴到好眼瞓

rivel 對人多變化無問題, sb 電腦個套路好易眼訓

希亞路夠唔夠用

我想問icon token 幾時完

想問如果bruno 去曼 佢依家啲if會唔會轉隊

想換hierro/koeman換走lenglet，koeman就要下兩期先換到
hierro就下期換到
自己換硬blanc

NO

準備狗沖了

ea 搞成日都未有返sbc

想知blanc 頂唔頂到kante 驚佢interception唔夠高

唔同類型，kante節波勁企位好會chur人
blanc就ssk加強版，補位bump人有神力
我理解係咁
換左blanc另一隻會搭kante

我用緊保球皇 仲係好勁 另一隻要stay back 純守 用緊totw kante

出番d sbc

可以砌bcwa

其實普金迪布尼用唔用得落？
成日凝住佢好頓

好過dr啦
衰極我都可以博12m

kante if同普金分別大嗎

好撚頓，明明真人都扭得兩下

手快推左文

之後做upgrade換落一大堆83/84做Base icon會唔會好on9

換左bb Seedorf 玩
係有d神力 55波撞得開人
進攻又幾好
用落好過保球王
唔怪得個價咁硬

P牌有免疫

我發覺香港時間臨瞓覺之前meta卡list高30k
list 6hrs 一定放得出

有 傳波明顯好左

Sb而家識掛機，好做好多

有聖誕SSK係咪唔洗換blanc?

10000一張jota, ea is watching you

全線實用卡愈升愈有咁

正路係

Ssk 加blanc驚會唔識攻/搓唔順

真
想入返隻藍屁
但出headliners 唔知會唔會大跌

Leak好似大部分無佢

啲人唔係話94Pace嗰隻係佢咩

見有人估係Semedo

無咩可能會有尼馬，base rate 過90已經無可能，呢家改埋玩法贏4場升1級 佢好快升到99

咁利記咪狂升

自己隻toty mane跌到仆街 想買嘅卡又升 唔洗換lu

唔夠三日已經熱朝已過 個個又等新卡 Ea真係好野

The SBCs duration will be extended by 48 hours to reflect the original time you had to complete them.

Thank you for your understanding while we worked on this issue. 2/2

幾時出future star

以為toty保值學呢度巴打講 一日唔賣一日都冇蝕

小心出埋future stars有恐慌性拋售toty

轉玩untrade 最保值

跌就跌啦反正endgame卡

人中
三國志
龍珠

夠時間玩一隻
點選擇好

岩呀，賣左文尼換KDB已經諗住長用唔再賣

本身諗住賣mane換totgs mbappe 而家唔使諗

其實講緊贏4場係4場乜？

Luiz sbc而家要52萬

星期五正常

98萬屌左隻普金美斯
FEEL到有排都唔會趺

正常只計聯實

佢ucl本身有live卡cap水

第四隻，玩biohazard

Toty mane倒緊水 好廢咩？

唔好玩fifa就得

ea笑柒緊d玩家

始終4*4*有限制 不過其他野好endgame

賣阿古同文尼
加埋我成副身家入toty mane好唔好

文尼有愛 不過in game放佢lam唔識用
入toty個張會放佢st
阿古路好好用

btw bcwa打邊好定burtxxxx好

Bcwa用落打中好過邊

EA又贏

好firm架啦 ea做錯野邊次會有實質賠償俾玩家

文尼ST
打邊既野 唔洗咁貴
傳得既跑狗就得

Bcwa用落似4腳

個個都吹奏BCWA.......

8chem 普金達屎 定10chem toty Alison?

高追

Hierro 啦，d comments 唔差，遲d賣左隊都可以用下

有無世三同好 又要吹奏下佢 好好用啵

之前為左toty kdb賣if messi
Bcwa用落係可接受既替代品

未停個sbc前300k內
而家370k點做

姐係all in買toty mane?
咁lam要搵lucas打

佢同電欺個sbc ea明顯計好晒數, 邊做upgrade pack中硬吹肥料邊做咁先抵

我就係咁用200k做左雷斯
但bcwa貴

有無病先？

bwa望落數值都係好沙拿少少 但沙拿唔洗150k就買到

靈活 轉向係幾快 但似四腳吹大左

hi

求意見

又係世三巴打

都係有愛先做
普金尼馬 性價比太高
1.4m 可以打包埋麥巴比

放棄屁包都要做返黎

我用緊if版其實

差好遠
沙拿真係唔好用，唔知係唔係模組問題，可能我唔識用
我if小花轉bcwa，無可否認小花會勁d，但bcwa替代都唔差好遠

呢條撚屌 今年都好難再有if
踢一場 傷幾場

隻亞古獸代替唔到杜sir
WL前走咗先 扣埋稅都執返60k
過幾日平啲再買返嚟收藏

if 版 有愛都用唔落，堅係好廢

係，所以諗都冇諗就做左 等佢出if 應該要下集了 買左佢張otw 忍左幾個月

突然又屎忽恆
3中場 bb blanc fut ssk 鬼明奴
棄唔棄blanc換if kante好

好

有錢就會啦
Blanc=ssk 高大腳長型
Kante係癲狗搶波

防中一高一矮係最好

我仲儲緊錢

啲85 86仲有冇得升

好波

如果少玩SM,係咪包>尼馬?

夏>包 > 屁

如果隻blanc升多少少夠買rttf
定if夠？

張otw 我都諗緊 賣唔賣

夏>all

夏神好勁

Zaha?

隻Schar 食引擎打防中又幾過癮 1800分DR
6場入左4球 HH 4星腳

91同90 比 即係多一次IF咁
淨係個數值都值比多300k

Hi

但bcwa 99stamina呢下就mid figo都及唔上

即換先屌
但衣加icon價好似火箭緊？

bcwa抵做喎 果陣瘋狂做upgrade pack中好多肥
好似買左張85已經做完成個sbc
打ram fit 做到野
利申：唔同messi比較因為我正選有齊96 messi同佢 唔係取代

之前做果隻歐霸 Gedson Fernandez會唔會變 RTTF

巴打都幾好彩 我開親大部分都83/84
係出過一次laporte同sane

我用緊頂咗bb best
感覺best 好啲 但best可以套現800k

炒卡 tg group

4231 bb lampard + mcginn 等wl比人屌打到得9wl

巴打full chem到bcwa同花？

隻moment夏9 著返車仔衫

如果300k 水平我覺得可以接受 佢唔只3星腳

卡面無得講啦
電欺都係阿記衫
同埋張卡講到明係FOR佢係車仔個陣

cdm 純守普金kante係咪勁過rttf allan好多？ 另外de jong if 打cdm 純守都係次kante allan 一級？

梗係唔得我偏心的俾小花full chem
bcwa係綠葉

我都覺得可接受 曼城又易連
Hybrid 又可以朗 Semedo

84 McGinn 一d都唔差 之前用過幾個WL

cam用if maddison 84 好勁好好用

普金簡迪上返28萬又唔捨得買

阻阻各位，想問下8chem 普金達屎 定10chem toty Alison?

達屎for sure, toty ab試唔到有咩分別, 要失都係失

你未all in得夠徹底, 當你做過百萬upgrade,就連阿古獸, ddg果d都會中到, bcwa直情中過5 次以上, 我遁得個個sbc都sub佢同rodri落去, 兩條撚屌成鳩日中

依家仲用緊，個價超抵用，搵唔到第二個抵過佢

我都想

想問下萬聖節卡華奴會唔會好用過普金施素高
想換下用佢加聖誕連拿度山齊士打雙防中

咩chem 咩stat 都假
揀龍門好似揀女朋友咁 睇感覺
有時佢會對你好好 好幫到手
有時又會發神經 扭下計咁
最緊要就係對佢有愛有信心
你喺出邊打平嘅時候
有信心佢會喺後邊backup你
如果你覺得佢表現得唔夠好你嫌棄佢
即係咩？即係唔夠愛
咁到時你可以飛咗佢換過第二個

講真咁都只係你好彩姐

打拼*
塞緊車用語音輸入
成日都出事

睇落好似幾開心

新ut潮文

隻奧達文迪變番if walker打閘好似爽好多

同埋 永遠都係人地條女最正

真, 我純粹見佢想bcwa同小花full chem
所以一條心諗住砌齊11個10 chem

又講得幾岩

好彩就中toty, 唔駛中呢d rare gold卡啦

無錯
同埋切記，勉強無幸福
唔好因為條女係硬吹而勉強食用
女人如衣服，最緊要舒服

19入26放
24再入而家28

15lv 任簡日本仔定caceres
搭埋法甲 個隻又好似幾正

扣稅帳面賺八皮
都賺咗Kante一隻左腳

其實隻隻龍都係臭雞 鍾意被人中出

呢個價 我揀if/rttf allan算

用過張if 怕左唔敢拎百幾萬砌

日本仔 in game 個樣好柒

留名

caceres + torreira 可以用到隻神右閘

邊隻

師兄，我就係同你打嗰個
你話公平玩唔係問題
我上半場完贏緊一球
你問我講一陣如果贏唔到我比埋你刷lob pass assist
唔係話俾你做助攻俾我贏
輸打贏要點解要幫？
如果你話俾我贏俾你做助攻任，我一定幫
其實你7-80分鐘去own goal
我都一定俾你做
不過你8x分鐘追和，我都無話可說
技術唔夠你好
Btw,GG brother

Aguxxxxxxxxxxxxxxxxxxx
沙地league SBC個張

放心 呢張同if 完全兩個人黎

簡單d講啦
如果2隻差唔多
但隻97會拉高整體rating點揀

Ching 含冤自白得嚟又不卑不亢
解釋得清清楚楚合情合理 又唔使屌鳩人
最後仲要自認技術唔夠好 講埋GG Bro
真係公關界不可多得嘅人才

簡單啲講 又唔講係揀邊隻

500k 普金vvd/87 蘇金保
800k if vvd/baby rio

呢兩pair分別點比
如果之後要用vvd就要開始奴隻vds

97應該toty alisson la

點睇都係後者喎

係咪因為vvd太慢

兩個講野有出入 最好cap圖公開就明明白白

普金vvd
base rio

If vvd + rio 已經銅牆鐵壁

做base icon中baby古但已有尼恩同呀lun,屌唔屌ea

咁中芬蘭嗰啲應該點

普金vvd同if 會唔會分別唔大

大家估下發生咩事

係都屌你先

唔好搞人哋啲account啦！

做base icon中垃圾，屌唔屌EA

有咩事

之前唔小心攞哂做英超upgrade應該係條友㩒慣squad builder

Sbc交咗？

我都係咁話, 有圖有真相
單純睇巴打嘅態度同黑警巴嘅往績,真係好難判斷

唔撚係呀

唔會真係禁左唔睇就交呀?
會有NOTICE 架WO

普金semedo換左哩隻 8chem用緊

我都試過手快交左隻獲膠 個陣賣緊6萬

有時做upgrade做到上哂腦就係咁 應該㩒錯左high rating to low

可以dismiss

但唔會合埋眼submit呱

但係佢連之後個warning notice都禁YES的話, 佢真係做到上哂腦

DIU 不推文

Warning可以熄架

好陰公

Agger

我初初以為佢砌concept squad

上網見到？

係

屌你

Baby古真心麻麻 唔屌你

如果廢柴純防中搵一隻
而家BABY哥狗定RG SISSOKO會好D

可能真係要post圖先分到誰是誰非

冇佢咁慘我只係試過交左potm 美斯

Cls最慘sbc追唔翻 qs反而得

同問 85Gattuso又點睇

Keep住引戰大家先抽到好野，今次真心問，有沒人wl打4321

點樣可以開返
而家成日都好撚驚做錯

交錯野再send email屌下ea 就會幫你開返

啱呀，通常你要做荷甲L1 三角係好難，我見對面做icon任一定own goal左先，正路對面唔係西人多數幫
刷左成晚除咗flylwh 呢條閪人個個都幫

痴線係都屌問嗰個啦

辛尼特係咪完全比唔上森保達

拉

ea我屌你老母

今晚俾我抽好野plz

中呀！！！

ssk

雙防中搭聖誕ssk
普金kante, otw迪莊 baby加度素
三撰一邊隻好？

Kante

2.8m coin 打包價$2,000
有意請pm

發生咩事
所有野都火箭
8kboateng都放到

第一次up 圖，唔知得唔得

原來又係某人鳩噏

無promo

又係黑警巴

自問係度多數cd-ron 但留意左條友好耐 真係好撚on9

黑警巴又黎

又係黑警巴..
Lob pass使咩公平打
又唔使贏波自隊完打假波咪算lor
最多都係跌rank姐
p.s. no offense理性討論黑警巴唔好嬲

乞win 都算
半場輸一粒
想解lob pass 又唔主動 own goal 多一球 表明送場
要求人地大方 自己就要著數晒
8十幾分鐘 追和人攬炒
公你贏 字我輸 比我都唔gur啦

小二 花生
睇黎又有羅生門事件

如果一陣贏唔到 你比我刷埋lob pass assist ok?
如果一陣贏唔到你 比我刷埋lob pass assist ok?

巴打 你係咪特登開個新ac上黎呻

人地up埋圖 清清楚楚
黑警條撚屌 想解任 又唔捨得送場
要人真打 大半場 仲要幫佢做埋任 都戇鳩鳩

咁睇黎見到Siupeihi要避了
走場算

今年好似冇人用41212(2)? 係咪nerf咗?

大把大陸人用

冇香港人用?

唔係呀，做咗cd Rom 幾年都問唔到acc
今年先開到acc，不過好少出聲
Cd Rom 多

唔想幫輸打贏要
無可口非

撐你

至少我無
今集打快彈入去又無太大優勢
上集咁勁係因為可以FIRST TIME背龍啫

你幫左我lob pass我一定比你贏
我以為你唔幫我
可能你以為我係想你幫我之後仲要贏埋？
我講得唔清楚有誤會 sorry巴打
下次有緣撞到再解過任
同我都無po psn果啲
只係唔明點解會叫我走場

睇唔到有分別

太多大巴好難彈入去

因為佢整完張圖出黎之後個個都覺得你輸打贏要先

國際慣例要own goal兩粒左先，等人立不敗之地，再要求你想做嘅野

又做咩事

唔係 我未解哂要贏果啲
一開始佢話都要贏咪公平打
之後佢贏緊
我又見係香港人又覆得咁快咪問可唔可以做埋助攻還掂都係要打
我無諗過要贏埋 可能我講得唔清楚
Sorry巴打 誤會黎

Ut日常
聽日開始又可以屌gameplay

咁都唔明？
個個都解任解到燥
你想解lob pass 但又唔願意 own goal 多球比人
要人真打到尾 仲要求人地比你解任
人地唔冧咪串番你

試過own goal完兩粒解任再真打
對面又肯

屌奶星 你話我點會blk你呀黑警巴

blk左邊有得笑呀

我真係無話要贏
但我無唔願意own goal
我見佢覆得咁快咪問下佢
佢話ok 我咪刷 唔ok咪繼續真打
贏輸啲分我又無咩所謂

要珍惜

PM大法固然ok
但好易有誤會
唔使贏波嘅任就打假波算la

發現有親佢既好笑野 睇袋你都係會上水
留意左你幾次

佢應該係想解荷甲入波任 對面唔想讓所以真打
之後佢諗住如果輸可以解lob pass就再問
其實如果一開始問哂2樣會好啲 同埋最後都反cup左人就無謂拎上黎講

之後佢拎住尼馬油雞贏緊我一球 我問佢比我入球lob pass比你贏 ok?

咁依句你算唔算係自己9up

我只好講聲sorry巴打
但我一定唔會做閪野
亦都幫過好多人
我本身一開始見大家都要贏咪話公平打
之後半場果30秒輸緊咪問比我入埋得唔得
可能佢誤會左要比我贏埋

試過OG完人地都唔撚幫我解
人地無答ok
唔og住有咩問題

唔send message都要跟慣例啦
更何況message完有溝通過
之前又係有條友message完og一球就想解任
當幫你係老奉咁

btw, 死黑驚(真。改過) ?

own goal係常識, 尋晚輸第二球我暫停問對面比我做lob through pass, 都即再自隊一球先

我本身以為佢係想我走場唔幫我所以講下
但都無po過佢psn
呢件事真係誤會黎

anyways 我都係花生 不過想知黑警巴psn

連油雞尼馬都輕鬆贏 想避

真係忍唔住 一個人可以柒咁多次

EA鬼婆搞分化

下次會own goal/唔問了 sorry巴打誤會黎

佢又唔係真心閪個啲人 但又成日衰on9
唔知好嬲定好笑

分緊係唔重要 個個都想解任姐
你打 一陣贏你唔到 就乜乜乜
唔係我比你贏之後點點點山
即係半場之後仲要同你真打

其實我覺得點都要俾對面贏緊2球先 得1球幫完你解任 你真打追番和咪仆街
利申：之前試過咁 之後一定要對面own goal 2球先幫

咁真係只可以講聲對唔住
解釋得唔清楚
但我唔會做閪野只係諗住還掂都輸咪問下可唔可以順便解埋

佢打d字 意思係 我會同你真打到80分鐘
我追唔番 你比我解任 點同

真心輸打贏要

所以一定同對面講明俾佢easy win, 再自隊兩球

我pm返位巴打解釋返先
我以為佢唔幫我仲叫我走場
佢以為佢要幫我仲要贏埋
呢個真心誤會

香港人開心使用中

我真心覺得無問題
做緊任領先得一球驚比人追和
幫佢解任 確保贏到有咩所謂
好過一陣比ea做到比人追和 浪費左15分鐘

Own goal 左先俾誠意人
對面唔想刷/閪嘅最多輸場波
但贏左人格，又多個朋友
刷任識左兩條友，大家祝大家good luck on rewards，打過下frdly

係 用ssk都輕易守

除左4231 仲有咩陣好用? 玩到悶想轉下

其實助攻自隊兩球我一定幫
重點係你話贏唔到我既話俾你做助攻任
輸打贏要我一定唔會幫
你話俾你做完你會讓我贏呢d事後講點知真假
1-0點都唔會俾你做啦，自隊左咪俾你做
係咁簡單

我見係香港人又覆得咁快先半場停左果陣問
唔係打到80分鐘先問
真係無做過閪野
誤會黎

4321 4222都唔錯

哩個真

我係半場問巴打你 之後你答我要我走場
我就以為你唔想幫
你又以為我要贏
所以真係誤會
對唔住巴打下次會溝通好啲
我一定唔係輸打贏要

除左倒掛，花式入波果的，呢的任我自己會真打當練技，講真，又唔洗贏，打多幾場就解到，當實戰練下技術幾好

當然對面想一齊刷我又唔抗拒，不過我唔會主動提

同意
仲要追後反cup 人
仲要上來話人地唔幫

btw 繼試下唔好阻住我做任後又一力作

我直頭block咗陌生人msg
總之你自隊兩球我就幫
我想人幫都係自隊兩球，唔肯咪quit，no hard feeling
做完任要升返division一啲都唔難
要贏嗰啲就靠自己，真係唔得咪降division打

通常係幫人刷順面刷埋
好似好撚大方咁

大家都知dr做波做到傻
你錯在 咩都諗自己先
真打 到尾搏反cup 反cup 唔到 就想解任
個如意算盤會唔會打得太響

係咪有花生食

用緊普金Varane+ Bb Rio
1m budget係咪無咩邊隻中堅可以upgrade

睇字面 好似係絕殺追和姐

呢幾頁好精彩

Sif varane
或者等今晚可能出headliner varane

mid blanc sam哥推介

呢個真係誤會黎
我45分鐘輸緊我都覺得無咩機會贏
咪問下幫我解助攻 因為助攻唔洗贏
我又見係香港人覆得咁快

最多一場半場，我鐘意靠自己，反正都要打夠分上rank 1

想問下 係邊俾直線 我隻翼同佢隻閘一齊跑緊 佢隻閘跑跑下一野打横撞開我隻翼
呢下如果我係防守個邊應該點㩒？ 就咁tackle?

點會唔得，3中堅

Ramos GS 冇人用？換scream pique 好唔好

無咩機會贏 咪講明 own goal 解任
打咩野 一陣贏你唔到呀
但最後又真係比你絕殺到
其實係絕殺和 定絕殺cup

所以咪話誤會無講清楚
但我唔係做閪野
所以最後全場都真打
知道誤會黎我已經係度同pm巴打道歉

花生價格暴升

通常一見有人逼，我會R2鬥撞

R2唔係加速咩

呢次真係誤會
我以為佢唔幫仲串我
佢以為佢要幫仲要比我贏
我係度向個位巴打鄭重道歉未搞清楚就係度講左件事出黎
利申真係無做過閪野

算啦大家都係巴打 道左歉 誤會完咪算

解icon葡萄牙11人任
張rttf葡超防中真係幾好用

英超SBC要用德甲陣

琴日利雲放左40k

係咪講緊scream

Gedson fernandes

今次仲有冇契弟幫條黑警？

好正 打防中都入5粒

下個post title諗好了

如果著車仔衫一定all in

我用黎打閘

越黎越鐘意黑驚巴
真心膠好cute

真係誤會黎

你用邊張同佢換位

自己用車仔波衫

之前都好想試 但我防中set drop between cb 好似用唔着佢大部分能力就無買到

Kante 有埋射波 好唔岩feel
我寧願用rttf 算

其實你幾大

雷斯

睇左好耐都唔明

硬係有D人唯恐天下不亂

Futmas Acuna

開短角傳番禁區頂 通常都係隻kante 跟住推2步就ban埋去 都入過幾球

真理 愈辯愈明

黑警又要潛水去獌 疤post 避世了

我見佢講左句輸打贏要 懷疑係因為你輸緊先話解任所以佢覺得唔需要幫你
唔關你own唔own goal事

我解釋返
首先同返果位巴打道歉先 對唔住未搞清楚就po左件事上黎
誤會位：
我以為佢唔幫我仲要我走場
佢以為佢要幫我仲要比我贏
我承認係溝通上唔好 唔好意思

呢個25仔就算

又係你兄弟 黑警巴

我睇完都唔明佢兩個做咩鳩 是撚旦啦

我自己就諗
因為助攻唔洗贏
咁我輸咪問下可唔可以解左佢
因為都要分開3場入
我見巴打係香港人同覆得咁快就問左
最後就搞出誤會

你都係誤會左
人地唔係覺得要比你贏埋
係你想解任 但又唔肯放棄場波
要人同你真打埋下半場

解個任都咁多花生食 好彩從來所有obj都係1-2日搞掂

所以係誤會黎
我係度講聲唔好意思

見到你d錢好葡萄🍇 知你仲有好多貨

我明

都叫幫車仔立過唔小汗馬功勞

因為好多時pm人都無覆
我見巴打係香港人又覆得咁快就問下
所以唔好意思

真

愈講愈掛住電欺

件事就係
我以為佢唔幫仲要我走場
佢以為要幫我仲要比我贏
Sorry bro

所以都廢事搭嘴

一場誤會姐
期待出咩headliners好過la

佢算好來好去啦, 林伯講完唔重用佢咪走, 又唔係罷踢罷操, 足球都係商業世界

你轉第份工前老細唔通又話你係25仔咩, 好正常

我pm左巴打解釋同鄭重道歉左了

但係最需要佢教班新仔既時候先黎走人
果陣仲要佢場場正選，因為佢派膠先哦佢兩句

用緊普金，儲緊卡做FLASHBACK

到到而家都唔明刷obj點解會搞成咁
而家我場場開波message對面入到5-5先
大家起碼攞足rival分，又入晒要嘅波
要贏嘅話咪之後真打贏埋，冇咪下場囉
應該好多人相認

今晚唔中neymar都中varane

講真 走左都好事 干地+ 3中堅 先同佢有化學作用
你睇佢係阿記踢成點就知
又係讚一場 屌十場個d黎

我懷疑緊自己理解能力

但平心講句黑警巴好人黎 平時都會幫手解任個啲
今次應該誤會黎姐

佢好似有罷操

睇完都唔明
算啦

黑驚巴咁樣比人圍屌
今晚要中齊尼馬華拉尼了

學洛賓巴
Sorry腳巴打

兩隻都賣走晒 等今晚panic
唔panic就仆街 蝕tax唔夠錢買番

更多巴 30萬 想炒隻普金尼馬

點解要咁搏 賺得幾多 同埋wl唔洗用咩

S字頭？

本來用緊if 但見升咗4萬就放咗換返普金
total stat原來差得26點 所以feel唔到有咩分別 都係勁

打少左個零？

SiuPeiHi

如果出Hl neymar
If neymar 隨時panic跌20-40萬 賺個差價
都係今晚出姐 一向星期五都唔打wl gp又閪 啲人又勁啲

想賺一個dou 咁大貪

整哂中英日韓文template冇支文當然
一入場即睇user name，估國家再paste message
根本冇得輸

Sif mahrez 同 scream Bernard 有無巴打試過邊隻打lam 好d?

係 你地撞到都可以pm我
我一定幫 真係次次有pm都幫

好似打過你

折墮到MM 都買卡做

樹巴幾時friendly
利申如果對面full replay
我入波會full replay返佢

倉85+肥料仲多過75-80金

之後都揀硬吹補返啲卡

啱啱入左rg neymar
Gg了

今晚睇下肥料 同有無sbc

Headliner都有sbc

Winter upgrade 加點有冇scale 跟？
定任EA加？

我prefer Bernard, 99氣, 同埋細細粒好好扭

做咗英超sbc既揀meyer定foyth多

🇳🇱 Johan Cruyff: “One day, Romario asked me if he could miss training to go to Brazil for carnival. I said: ‘If you score 2 goals tomorrow you can go.’ He scored twice in 20 minutes against Real Madrid and asked to be replaced. ‘Coach, my plane leaves in 1 hour.’”.

Quality. 😂🇧🇷

幾時會出romario icon

如果出左SBC, 肥料仲買唔買得切?

等promo pack 出再入貨?

D5 巴打

Toty之後已經半棄驚睇下future star有冇轟啲人先玩翻

幾錢入？

轟一定有啦
Rj都續埋約

最緊要有 r james 其他無所謂

要睇吸唔吸引

2.3m

痴線

我連85+都用左做bcwa

上年卡華查

揀左錢

唔好係奧杜爾就得

隻垃圾toty de jong不升反跌

好彩走得快

出兩隻 好大機會
Odoi +tomori/rj/mount

假設SBC 係吸引的話, 係咪即買肥料即放去賺個炒價?

我自己用落覺得幾好

但如果唔係要夾chem 我都想試下kante

頭先做緊野覆唔到
黑警巴pm左我道歉了
佢係半場pm我叫我幫
只係覺得佢話贏唔到就幫佢做助攻任
太離譜，我先串佢
可能佢真心唔係咁嘅意思，佢講到1999

要好快手 計到個造價

同咩人會炒得起

咁你可以即買

Sorry巴打
我講野成日1999
但我真心唔係輸打贏要既人
多謝原諒

上年卡華查加阿拿，唔會雙英超仲同一隊啦

咁巴塞咪一定無？
蝗果隻vvd應該實出

兩個互相口爆一次當無數啦

有錯就認！
係我表達得唔夠清楚

煩夠未

今晚係咪11點會出leak

Mertens telles adama 9成

不過出邊隻SBC 就無人能知

想join

渣渣手 做個好朋友la

希望adama sbc
好想撚下佢
99速

黑警巴快啲搶個1001開po

黑警巴要中hl了

泰國又有武漢人有事屌

留比更多巴

召喚 黑警巴

會唔會有Lamptey